一齊幫襯Deliveroo，打倒Foodpanda

唔要國寶，要英國佬!

Deliveroo係cctvb賣廣告，不了

foodpanda落黨鐵廣告
一樣不了

兩間都唔好幫襯，自己落街買最好

真 foodpanda班加料痴線佬都會走去delivery做不如靠自己買

U爸

其實2間嘢都係助養D阿叉⋯⋯
作為保安…日日登記外賣仔⋯

我想講foot panda 呢班外賣仔冇個正常人，用電話影低張身分證…
我想講證件…圖片…係兩樣野囉⋯⋯而家改圖容乜易…

Deliverroo 員工兼職foot panda⋯我每日都見唔少…
著住foot panda制服，登記用Deliverroo員工證…

Deliverroo最少都識著鞋
foot panda嗰班土著，做法係接到order 再叫目的地嘅同鄉駁腳，而駁腳嗰啲都唔係正式員工⋯

講多句，班賤人上樓急屎急尿就後樓梯。。

自己個自己步兵，慳返幾十蚊

UberEat變咗毒撚

call4van應該食住條水

佢好似係做得最差

班南亞係全家出動 屈機

推

咪又係嗰班人做

最少餐廳啫
講個顧客體驗唔算差
起碼睇到個外賣仔去到邊
同埋可以正負評

叫附近D茶記外賣咪得